有冇人將台灣既炸雞技術引入香港

吊那星人又咁炸你又咁炸香港既炸野永遠都係7既.

可能支那雞問題

繼光光香雞呢?

豪大大唔算咩

好柴

開頭個2年可能好啲既，呢幾年好撚難口，外面又油又冇以前咁脆

未食過

上個禮拜係台北食咗，麻麻地，好厚粉好乾

好鐘意佢果d粉既味

100nt 7隻全翼
成功去台灣三十日淨係肥得2kg
我真係神

食過一次胖老爹個炸雞比排,番唔到轉頭

胖老爹

屌你老未靚仔
食撚過大雞大未？
屌打哂所有炸雞店

油既問題 香港主要用植物油
唔同人地用動物油 炸出黎個香味差好遠

胖老爹一般
去拿玻里啦

之前太子有間叫那些年炸雞 啲雞切咗粒嚟炸 好好味

明顯係雞問題,人地活雞平
我地冷凍又番炸